有關IOS 14, 有無人知呢個咩嘢嚟

某啲app 喺update完IOS14之後開就多咗個咁嘅嘢

搵smart TV然後cast上去部電視到

即係唔洗嗰啲咩mirror play嗰啲?

唔使 YouTube 未上ios14都已經有 用過就知係咩

YouTube嗰個用過啊 但係見YouTube個app都有問所以先覺得奇怪, thankss!